[空城]三架水炮同銳武係哂九龍。紅隧不通。中環今晚集會的人攻打政總，長期佔領!

三架水炮同銳武係哂九龍。紅隧不通。中環今晚有集會，去集會的人而家攻打政總，圍魏救趙，長期佔領，癱瘓政府!

禮賓府加中聯辦也可，但不能癱瘓政府

推 中聯辦同禮賓府重好

可以一試

Push

Gogogo

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推

唔好佔
可攻唔可佔

行得西隧嘛

咁燒左佢

咁咪救到埋大

禮賓府加中聯辦 都極重兵岩岩睇左立場直播

唔好再犯2014年嘅錯誤

用核彈炸左佢

打中環

咁政總弱防? 攻!

政總絕對有用
政總一運作唔到成個政府要癱瘓

yes

支持

衝呀

係都燒狗屋先 ON99
政總空城一棟 入去把撚 叫人入室內 同自殺冇分別
你咩居心

最緊要玩快閃
不戀戰
利申反對暴力

他山之石 可以攻玉

快深水埗交更，一銳武十豬

曱甴平 推推推

完左看下有無手足帶隊

政總運唔運作到 都係對條街冇易響
白宮俾人燒左 唔通美國就會收皮咩
傻仔 21世紀有電話有上網 邊到都係OFFICE
以家只要冇哂狗隻做政府後盾
佢自然要跪低
燒狗屋 救手足
燒狗車 減低佢地既運輸能力先係上上計
燒到佢地要用自已車 睇下佢地肯唔肯

唔好咁暴力 唔好咁暴力

唔好咁暴力

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

唔好攻打政總呀

燒撚左佢

又唔係咁講法 政總同金鐘政府合署 應該有最多的公務員做野 兩道一齊收皮就

重有政府入面好多弱智 係唔識點remote做野架

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

中聯辦路窄，難散水喎

#理大
1725 不少於理大防守的示威者呼籲：求下你地18區開花支援，燒狗屋，我地比人2邊夾頂唔住喇！佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位
#呢啲先係圍魏救趙啊

唔係 政總係政府機關既核心 佢一定要派狗守
好多核心公務員係政總返工 資料係哂政府入面電腦 絕對有影響

至於打狗方面 完全認同
不過唔係狗屋 係狗宿

咁都係攻入政總，燒左佢

垃圾和理敢行前一步今日就唔洗咁啦

千祈唔好火攻

大把老屎忽電腦都唔多識用，同埋有D野係要文件做，政總比人裝修左成個港共行政一定會慢同亂。

圍魏救趙

又佔領 五年前？

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

認同, 我地今次贏在流水式進攻

金鐘wfc

成個政府都有責任
仲有中聯辦

tui

佔領煲底!!

反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透

樓主當果幾架係私家車過唔到路障？咪害死中環手足

Pish

中環可唔可以分散吓警力

你以為得紅隧先過到海？

3萬個警察3萬支槍 唔好亂咁吹雞好嘛

直上林鄭官邸啦

終於打 final boss

林奠都唔喺禮賓府

push

低9能

你點知的？

都有道理成班狗官未進化
支持前線一切決定

港島人係咪冇撚用㗎？
次次都要九龍新界手足幫手

政總無用

你哋太過份了
拉！

中聯辦啦，最撚春袋係呢個

佢喺邊?

Tui ahhhhhh
支持今晚搞港島 平時喺道嗌港島重防 今晚冇啦 仲唔趁而家搞？

政府梗係有用，做決策嘅地方，一齊攻入去

Tui

堆

吓你個敵人係政府喎，做咩個最終目標又變咗同警察鬥
777同中共係屋企unun腳一路睇住你地兩個打生打死一路打麻雀呀

直上禮賓府

前中後都有佢地嘅位置同作用
係仆街政府啫

中聯辧或者燒政總啦

中環開波!!

Well said.
777同中共係屋企unun腳一路睇住你地兩個打生打死一路打麻雀呀

立法會空城一棟 入去把撚

你不如望吓中環啲手足，個個和理非點打

屌啊

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

你點知的

無話不通, 部水炮車過到紅隧的, 就咁撞埋去RB 就得

佔領個傀儡政府有乜撚嘢用？
經濟先係春袋呀

佔領你老母

長期陣地戰：不了

禮賓府入面果隻走狗黎，要搞就搞佢主人。

咁想癱香港政府 圍政總無用
不如直接d cut佢水喉 唔撚好交稅

雖然我唔覺得可以而家可以做到長期佔領
之前個個都話政總重兵唔好去送頭
而家唔重兵又話政總冇用
就算只係快閃政總
對政府嘅傷一定大過地區行動
係咪搵緊藉口咋吓

612都無依幾架野啦

點撚樣 跳過 popo 去打政府

咁不如上北京 推翻共產黨

事實當日入左去 得到d咩野

你又唔係佔領佢太陽花咁唔俾佢過個議案

到此一遊有咩用

冇撚用

唔佔啦，燒左佢。
爆哂D電箱

紅隧只係唔開俾一般市民
皇軍要過，無嘢可以攔佢地

係，集會D叔叔同姨姨就算吧

長期估你老母，be water 吖

後生都唔係勇武底，人又唔多，2,3000千人到

唔佔啦，燒左佢

你去現場睇下
就會發現全部和理非嚟

源於一人 LOL

pish

!危急!
我p牌，你開po，叫愛丁堡啲去開花救人！

攻呀

就係要佢過海離開理大。圍魏救趙